連mad mikkelsen都有份係death stranding度演出

Mads叔
本身有Norman Reedus已經好鬼興奮
兩個佬味重既正呀

feel到呢部作品會超越MGS
btw 用2個當紅男星 Sony都幾dum本

小島神 條片無論畫質 同原創 高汁到喊

Mads叔呀呀呀
個眼神嗚呀

唸下幾多年後有得玩好過啦